{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 모이헤이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に始まり、チェックアウトは11:00に締め切られます。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんので、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない領収書、高声放歌、または喧騒な行為は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 期間が確定していないため、料金が間違って反映された場合は自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室は禁煙で調理も禁止されています。 バーベキュー場も運営されており、利用時間は18時から22時までです。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルの料金は20,000ウォンです。 利用は事前予約制で運営され、当日の天候によってキャンセルされることがあります。 11月から3月までは営業しておりません。 駐車が可能で、手荷物はフロントでお預かりできます。 みかん狩り体験も可能で、11月中旬から売り切れまで行われます。 宿泊客は椿フォレストに無料で入場でき、飲み物は20%割引されます。 この特典は、椿フォレストのシーズン終了後もカフェで割引が受けられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に始まり、チェックアウトは11:00に締め切られます。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やした場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避ける必要がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない領収書、高声放歌、または喧騒な行為は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "期間が確定していないため、料金が間違って反映された場合は自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で調理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場も運営されており、利用時間は18時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルの料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は事前予約制で運営され、当日の天候によってキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "みかん狩り体験はいつからいつまで行われますか？",
            "answer": "みかん狩り体験も可能で、11月中旬から売り切れまで行われます。"
        },
        {
            "question": "椿フォレストに無料で入場できますか？",
            "answer": "宿泊客は椿フォレストに無料で入場でき、飲み物は20%割引されます。"
        },
        {
            "question": "椿フォレストの特典はどのように受けられますか？",
            "answer": "この特典は、椿フォレストのシーズン終了後もカフェで割引が受けられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 808
    }
}